真係好撚on9

到底係谷撚到無力再再痛
定痛到無力谷
我唔撚識分喇on9
拎去成抽腦漿攪咗拌

5

好撚谷！

谷腦谷乜撚嘢腦 點解要谷我腦

谷屎呀

feel到腦漿爆炸

屌你老屌一藤嚇話咋我陽䫬意㗎laaon999你欦撚啦^^屌件！

陀仄好！好a！我冒撚完迁宁就來！

唔痛呀